牙英小籠包。。好想色情下佢。。

好想食饅頭。。

睇唔到

樓主色情狗 拉

饅頭呢？
我淨係見到方包炸喎

報警咬你

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

痴線。。青春同成熟既中位線真係正到傻。。

舐佢腋下

舔她全身

你翻去奶金世正啦==

好想索下佢頭髮香同體香⋯⋯

香到仆街。。

想搣下佢面珠墩都唔算好能過份啫

不啦...男人都好奶

英妹真係好可愛呀呀呀呀呀

個陣港場唔小心奶到佢d汗。哇甜到漏

成班色情狗

你唔奶我奶

是

下== 你奶驚棍啦

我奶世正lin